[尋人] 琴日考CRE坐10號巴既絲打

3/6 咁啱兩程車都坐我前面
應該都係考CRE
諗左好耐 好似係我小學同學
我知你有睇連登架 快啲相認啦